有冇新手想一齊學網球

新手想學網球 21 有冇人想一齊學 之後長期練習 港島 南區 中西區 灣仔區最好
打算去康文署/網球總會

我有兩個網球教練牌既
如果你有興趣就tg 我啦
@snooze76

無知想問點解會有兩個牌既? 有咩唔同架

請唔起私人呀 實好貴啦

Me

想試玩有無途徑介紹?

想一齊學加我line:leonids98

推

網球總會收費唔平
建議初學平平地去康文署試下係咪真係有興趣先

利申小學開始跟網總打

其實有冇巴打知康文署學網球羽毛球啲人嘅年齡層大概係幾多？

想去學但驚個個都係呀叔呀伯

初學買幾錢既拍好 有冇咩牌子可以推介下

$300-400 左右
其實d入門拍都無話邊隻特別好
揀自己覺得靚嘅款同唔好太重就得 （Ard270-300g)

Btw 如果有興趣學可以搵我

雖然未考牌但擊球姿勢標準 教應該無問題

我當玩下累積經驗收最低工資又點話

讀書果陣玩過下
叫差到下波

搵我搵我 我網總學緊

我tg
講緊搵我長期練習 我啱啱學

沙田區新手想一齊學之後keep住打

一個香港網總牌
一個美國職業網球教練協會牌

其實無咩唔同
同埋點為只貴先？

tg 我
我都係沙田區

去旺角專賣羽毛球同網球既允記
拎上手
覺得唔太重就ok
新手太重易傷手碗
價錢你自己ok 就得
好似哈利波特咁
一拎上手你覺得發光既
就係嗰塊

私教俾唔起巴打

想搵人長期打網球 識打少少， 多年冇打，想搵partner 玩

我啲fd唔同我打 佢地唔鍾意網球 有冇人陪我玩下 我唔係教練黎啊

LM有興趣學

你地有冇人估南區架

有興趣學+1

想搵人定期練下波

巴打方唔方便留個CONTACT?

打左5年
準備出年出道
挑戰下d盃仔

業餘比賽?

職業

有興趣學lm

@hkkante

早3年學完工聯會
練左一年 可以穩定帶慢速波
而家停左一年
有興趣一齊對打 搵我

荃葵青區

有冇荃葵青友一齊報康民署course玩下

利申 超新手

想報

你邊日得閒
佢八月嘅course今日開始有得報

我星期六比較好，不過18歲以上果啲班主要集中喺屯門

tg傾

有冇屯元天巴打想一齊學

之前跟工聯會學 而家跟左個阿SIR 學緊
會係天水圍練習

住東區都想試下

Lm 沙田區 想學好耐

同是元朗巴打 好想學網球😀😀😀

由0開始 搵巴打學,學完一齊玩

巴打咩區

幾錢一堂

上次去網球場 康文署個班 個教練坐左係到 d人唔洗佢教 如果我去到得我唔識會點架

所以我聽人地講唔好報康文署

d 呀sir好hea

咁報網球總會啦

呢個又好貴

有冇人香港仔可以一齊學架

出黎銅鑼灣啦

有無九龍人一齊學

康文署同網總仲有個幾2個月先開班 有排等

銅鑼灣係跟網總?

係網總 7月中可以執雞上八月既班

點報 我見佢截左止

新界西有冇bro一齊學?

7用中7月尾留意下

幾年前接觸過 但談唔上識打
想輕鬆玩for fun

葵涌

我又0開始

荃灣區有無人

九月一齊囉 搵私人教

你九龍咩

我九龍啊 有咩問題 我走圍走咁解咋嘛

我0底

阿ching你會唔會諗多左啊😘😘😘

抽香港網球中心 抽唔中 好失望

有性趣 利申:完全未掂過

要抽籤咁大支野

有冇人新界西有興趣一齊玩 搓下

我呀 新手想學野

康文署d班 難入到pk

Tg傾？

好呀 id:hugo8887

有學過幾堂
之後都想打 但無朋友識打
有無人想打

Ps 打得好細力 同無拍

有無B字扣抽擊學?

我未試過出去打 住九龍城

網總有得報啦 好耶

新手想玩 報名連裝備要幾錢

教我

康文署抽黃大仙都抽唔到
網球總會想網上報登記完
又話2日內sd認證email過黎
冇既

會有 放心啦 我個陣都等左幾日

一塊拍一千二蚊左右 二手五百啦

其實你有冇見到上面個tg 點解唔搵我

我想買5百蚊新拍 真係唔好咩

網上報係可以用戶信用卡比錢?
寄信好麻煩 我又冇支票 又唔想比授權書佢

有架咩

香港仔有間鬍鬚堅 好似幾好

500蚊既 幫你穿埋線

我寄信+信用卡 唔清楚上網方法
但我知可以面交俾現金

去佢總部?

唔知喎...真定假啊

係啊

大概學幾多堂先開始猜到波?

原本6月尾跟工聯會 到而家都一堂都未上到話落雨
離撚晒譜
報下康文試下算 但有d 班年齡8歲+ 有d 標明成人18歲+
會唔會有好多小朋友架

九龍JJ

快既一兩堂 會猜到三四板既

邊有咁多小朋友 兒童青少年班成日有位
報左先算啦 我抽3次都抽唔到

工聯會1對十幾人 網總1對6 先貴10蚊一個鐘 所以我簡網總

我唔好彩啊 一對八 不過執波快好多

話說網總落雨有冇堂補架

我見銅鑼灣班11個人 1對11?定分2個教練架

Helpme1234567
我都想學
新手咩都唔識
黎緊好得閒
樓主add me
唔知點解搵唔到你tg

有 上禮拜試過

1對11架啦
講真執波如果少人既會哂好多時間 利申 試過 1對4同1對8既分別

我係工聯會學緊啊…
個教練好好
利申，超新手

你地有冇試過自己會打牆練波

細個有人教過咁做
我覺得成個癲佬咁 咪搞

我諗住自己日日去架wor 你咁話我

我有牌，但唔勁
有時間約出黎打下波

教練牌易唔易考架

有搵啊 你係咪已讀不回我

邊有啊？
不過你買塊拍先 打邊爐最緊要係咩？

網球係同人打架

唔係好想買 諗住玩下
咁咁咁 比其他人已讀不回